[唔知wow左未] 星球大戰:複製戰紀有望推出新一季???

至老鼠食左Lucasart,
TCW完左第八季後就被腰斬,
改出細路向ge反抗軍起義
不過收視似乎唔掂
所以就推TCW出山出第九季救亡???

BTW,
唔將光劍由牙籤變返正常size我唔收貨

坐咗幾耐監

都唔見有人講咪開post囉

WOW